2月24日一定係近日最差既一個星期日

因為街市遊樂團已經做完 聽日無阿滕睇

仲有愛回家

因為25先係星期日

太傷心 所以打錯

系